我懷疑做gym會令人變gay

我初初好厭惡gay
好厭惡同男人有身體接觸

自從我接觸到gym
開始操肌後

我留意多左男人既肌肉
行街成日望男人, 女人反而冇留意
不自覺Focus其他男人副body
覺得大小腿 四頭肌粗既男人最sexy
有d 男人斜方肌粗（頸粗）, 直覺話我知佢地碌鳩都好粗

岩岩做緊gym 操緊背
操緊6 reps 大重量果陣, 咁岩有個爆肌男人係隔離行過
我靈光一閃，
心諗「其實兩個人既靈魂真心相愛咪得，點解一定要男女異性戀？」
「況且其實男人既肌肉都好Sexy 」

我知道
果個 moment
我開始接受到 gay ....

我係咪要 cut 左我個 gym membership ???

gay membership

正常男人都會雙性戀 我中意女仔 同時我同朋友成日互含 又試過比人屌屎眼 好平常

有d 男人斜方肌粗（頸粗）, 直覺話我知佢地碌鳩都好粗
死gay佬

我懷疑上得多連登都會變gay
有時睇gay post都扯扯地
係咪要上少啲連登...
利申：直 有女

彪gor去開邊操

我同男友就係gym 房識，佢都有上兒登

死gay佬

菊花好好玩

女人身體同男人無得比

就黎變gay 登

我以為會變自戀(次次都望住自己d abs打j)

同大隻佬做愛先係最爽

恐同=gay

本身gay底就咪瀨gym

Btw 我都係

正呀

你本身就隱性gay，咪搵藉口

兄弟情點都好過姊妹情
姊妹情話變就變

more pls

純粹欣賞同羨慕姐，唔好諗咁多

Gym只係觸發點
令你可以睇到更多男性嘅肌肉
彪哥你好明顯係隱性gay

第二張求片名+seed

幫你唔到，我都係喺連登見到down落黎

sad 灰衫仔仔勁正

咁樓主見d 囡囡做重訓有無感覺先?

個post充滿gym房腥臭汗味

根本好多鐘意做gym ,練到大大舊 嘅都係gay

平時睇av都會睇下男條撚大唔大條 大條既話打飛機會射得快d
利申 有女 非gay

的確八九成有做開gym既仔都係粗J

隱性肌

唔關事啦
其實每個人都係BI
只係世俗令人拒絕接受gay

我反而成日係gay房望女 望仔果啲全部都係死gay佬嚟

想同大隻仔一齊操下鳩肌

你應該係隱性gay，做gym令你了解多咗自己，其實你鍾意男人

多個市場不知幾好

我都係
自從做開GYM後
個屎忽愈嚟愈痕
每做一下動作都想被人插下屎眼

我做完多左係街望人d 2頭肌
同胸肌 腳
係度諗 佢地平時推幾多kg
做幾多set 一日食幾多野

你之前同我講你係處？

gay房點入架ching

我覺得只係好奇同新鮮感，
未試過既野特別正

我個日係處 無呃你

成個POST充滿屎味

吹水
根本就係gay佬

一日做兩下掌上壓都嫌太大隻啦
男人老狗仲走去join membership做gym
唔變gay就奇

恐同為深櫃
有小小雙性戀傾向其實先正常
畢竟人要交心

你根本就係GAY，我做GYM之女都一直有望，不過睇下D大隻男

10/10

想中途轉GAY吁轉，唔駛咁多籍口既

頭先搭車 隔離個大隻仔訓到係咁挨埋嚟
其實我好enjoy 但係世俗既眼光之下唯有忍痛推開佢

我反而見到D中女搵男trainer按摩, 連大髀內側都按埋, 感覺好羞恥lplay

老家實實，美學角度嚟講，男性身體係比女性有更大可塑性，睇得多女人真係好厭，唔好話屌，連望多眼都唔想
但係睇男人裸體係永遠都有驚喜，諗起都扯扯地

隱性gay因

正評的都是gay

正

有時啲仔對波仲大過港女不特止 身體線條又靚又有肌肉 肉體上根本遠勝過班女 真係諗起都扯扯地

我都係
仲有會同自己講好想操到佢地咁

GAY TEST FAILED

冇乜圖好難討論點解你對邊類型嘅肌肉感興趣從而令你認為自己傾向gay架wo

就係等緊你呢幅圖